中共最想你搞記者

同全球民主社會國家的輿論為敵.

你唔信TVB記者咪唔好信囉.
唔信就要即使害己累人都要搞記者!
係豬腦諗唔到其他方法?
扮型?
定係真中共鬼?

依家連登多左好多鬼
唔好有親返港共/tvb字眼既post都like/推
有d伏黎

同意
中共五毛軍去海外搞人Twitter時好多連登仔仲係小學生
郭文貴被搞到 block a/c 爆唔到料, 中共係用左大量潛伏a/c (早超過一年就 create 定備用, 平時又不全 idle 的 a/c)
呢度最近多咁多新 a/c, 造假千零個 Likes 完全冇難度

咁點解你最近先開AC?

起我底就睇埋我D言論, 你要的答案就晌裡面.
單單 check 個日期咁 hea 問, 我 hea 答回禮.

原來放大字體都唔一定睇得明樓主噏乜。

唔識答就扮睇唔明.
五毛D屎招都學?真長進.